其實d口罩黑衫後生仔排港鐵counter補飛係好顯眼

有口罩還好，冇就CCTV影哂
集思廣益，除左變裝，點安全d?

直接跳出去

跳閘?
可能安全過補飛

買飛買有幾貴得幾貴
咁就唔洗補

燒記者

大堂買飛嘅人盡量篤西鐵站 eg屯元天
車費應該cover到絕大部分車站

早一個站落車
隻手申去入閘機拍入閘
就上番車
搭到目的地落車

Up

無職員/狗就跳出去/跟人出啦！

我仲見到一個口罩黑衫同一個冇口罩白衫後生仔一齊出閘
唔知係咪用冇名八達通啦，但用呢d俾狗捉到都係死
希望佢係cosplay示威者喇

喺街，口罩+黑衫+後生係特別顯眼，成年人都好d
我覺得去貼個牆都好，唔係和理非”合法”集會就一定要隱藏行蹤
黑警星期六日暴打人，應該平日想有幾多拉幾多人

香港人, 我地一齊罷工直至政府回應五大訴求 清算黑警, 好唔好?